[Clash Royale] 邪骨大軍慶祝top200暨分會成立聯賽

為慶祝部落成功打入全港top200 同成立分會

邪骨大軍將會係以下時間舉辦一場聯賽比大家玩, 有興趣既到時可以入黎

星期一(13/11) 晚上10:30

聯賽名: 邪骨大軍慶祝top200暨分會成立聯賽

pw: 邪骨大軍

到時木木都會入黎同大家玩架!!! 想挑佢機就入黎玩啦, 到時見